[百合] 終將成為你 TV動畫化決定!

我好興奮啊

咁似柑橘香氣既

呢套劇情好睇好多

早排先上左最想動畫化漫畫榜

造勢

百合救世界

唔好拎黎同8點檔劇情比啦

正

可惜無名的星群完左 唔係拎黎動畫化應該都幾好睇

citrus依套辣殺我真係見到都想笑

純愛，非賣肉，非賣萌，正常向
好睇

J住漫畫個pv先
希望動畫既CV不變啦

完左都可以出tv既
呢套同熱帶魚都出埋動畫就完美啦

其實，我更想睇麗華村長既動畫

有金元壽子就支持

夢裡甚麼都有
村長連文庫本都未有

本身人氣都唔錯